# Bhyp os

Kernel avec un peu de tous et de rien (developper sur la base de ipos, ancien de mes projects)

# QEMU report

 - write on controle port reading -> bad opcode (virtio console)
 - try to write with size of 0 -> qemu crash (virtio console) 
